** Memoria Y Demostración **

En este repositorio se encuentra el proyecto latex de la memoria, así como en formato pdf y una serie de demos utilizadas para la comprobación de resultados.

## Memoria 
https://bitbucket.org/daniel_ios/memoria/src/master/Daniel_Gallego_TFG_UMA.pdf

## Demo 1:
https://drive.google.com/file/d/1KkUIqCf3Tt-9WOQSwpXr-TYVpAd1zbjk/view?usp=sharing

## Entorno demo 1: 
https://drive.google.com/file/d/1nNVTbPlbGVKG3owX-LqEt87ZXOHElRya/view?usp=sharing

## Demo detect words: 
https://drive.google.com/file/d/1WvnkZU0em1m8L8WMGAa5OwkNgFxIsxPM/view?usp=sharing

## Demo 2:
https://drive.google.com/file/d/1PGQKLLEMsoQ2uyCajkaIyhuaiSK2gvv_/view?usp=sharing
